有無唸過，其實共慘黨只係一隻紙老虎？

雖然共狗成日都呢樣個樣，又打經濟牌，又話出老解，但係其實點解遲遲都未出？

按共狗邏輯，佢係唔需要同你頃，話打你就打你。全國以往好多示威，又唔見佢地搞記招？偏偏係香港，開兩次記者會。

佢開兩次，表示佢相當重視香港，因為香港有好多高官既資產。一旦入軍，大家攬炒。

其實佢地只係講經，大港人，唔撚使驚。

關鍵係有無香港人有同感。。。

我驚。
你唔知對家有咩底牌

當越嚟越多人醒覺嘅時候共產黨一定驚過人民，因為清算鎮壓同專政共產黨人嘅時候到了。

同意

中共今次唔可以順利咁攪香港
係因為香港嘅共產黨員不足

有利益價值，佢地梗係想保住
如果上海深圳一早過左香港，
香港已經係香港市
香港之所以咁成功，最主因係有香港人
你睇吓大陸，咁多資源，硬件軟件場地配備乜都有齊，但係點解就難以成功？運動、科研....
因為佢哋本身已經有先天缺陷，一道與世隔絕嘅屏障。

即使佢哋送咗好多留學生出去，但係佢哋始終係牆入面嘅工具人，睇到嘅嘢根本唔全面，缺乏左自主思考嘅能力。

佢成副底牌咪係晒香港
你有冇見過人自己揸爆自己春袋先

強大，係相對嘅

對比香港，中國人係強大呀，不過不是戰勝。

對比單隻細菌，人體係強大嘅，有幾十億細胞，有十大系統，有n大器官，咁點？喺周圍環境配合下，人一樣會病死。

不過留意番，喺一個人病死前，無數細菌會死，我唔知係咪值得

佢副底牌就係攬炒 佢寧願十三億人食樹皮食自己個仔都唔想冇面

岳不群

其實你覺得14億人真係咁團結咩？人多又點？

Push